有冇人可以幫我，永遠都忘記唔到果一日

我既故事太長
知道未必所有人都想知道我既故事
所以我有咁簡化到咁簡

我有個女仔朋友一直扮緊我女朋友
扮到同我有幾FD 話我係咩閨密
結果佢係一個最重要既場合踢爆左我
我估唔到佢會同我屋企人D小朋友講佢唔係我女朋友
叫D小朋友講返出黎
成程得我唔知 即係成場戲全部人都知 係我一個做緊場我以為冇人知既戲
佢地應該當我小丑
柒就真係好撚柒架喇 所以我唔會望返轉頭 想自己變得更加好
心地好 真心對人好 樂於助人依D根本唔係咩優點好
優點係你唔洗講野唔洗做野 人地已經睇到既先叫優點

我而家先知原來佢根本睇唔起我
雖然我唔係真係鍾意佢
但我起碼真係交個心出黎當佢係朋友
佢唔想扮佢可以出聲
唔需要係我屋企人面前夾埋小朋友黎踢爆我
由初初同佢睇套戲佢都問我拎戶口號碼想過返錢比我
到而家咩活動 連買包紙巾都同我計住 搭的士老奉我比
我真係唔知點解人可以變咁多
但SO FAR你話你男友放你飛機又鬧你又邊次我唔係撲出黎陪你 同你玩

過左今次我都幾撚老定同自己講自己就算真係冇FD冇女都唔會再搵你

我只係想令自己變得一個更好既人 我唔要求之前睇我唔起既人黎搵返我話跌眼鏡
我只係想自己最起碼睇得起自己

過左果日開始我每晚臨訓都會落公園跑一個鐘步維持左兩星期
但我知係唔夠
有冇人可以推介D咩健身
咩餐單比我 造型指導果D我唔想頹落去好想改變自己
我都上網搵左好多減肥健身果D 但自己睇落都成個傻仔柒頭咁唔水我水邊個
所以希望借助你地既經驗黎換小弟撞小D板走依條路會輕鬆D唔洗走冤枉路
你地留言又好 話我傻仔又好 希望都有小小留言或實際意見係可以幫我支持我

係度講咪得
點解要留tg

唔係好明你表達緊咩，冇咩前文後理

點解要搵人扮你女朋友

原來自己已經冇用到表達能力都有問題
想問你地平時健身去邊到健有冇好介紹
想睇落自己有自信D有冇咩好辦法咁

你可以講係滿足自己虛榮心
雖然係因為佢覺得我屋企人D小朋友得意 我介紹比佢識
比佢一齊帶出去玩 就用左依個藉口
但其實我根本可以照直講係我朋友

我係唔抵幫